[文宣組召喚]AM730 助攻呀

快啲用呢張圖啦

藍絲會話 警察叫上面人唔好扔市民 唔係好得

大家加油